aiya buy Ng chit ying Kong stick

Dim hoi ah
Tin yat dim ah
Or Ng hai Kwai ah